Длина в попугаях
Удава можно измерять в попугаях. Для этого даже не нужно их глотать.
Измерьте длину строки в попугаях.
Напишите программу, которая определяет, сколько раз слово parrot укладывается в во введенной строке.

Пример
Ввод        
38 попугаев и еще одно попугайское крылышко
Вывод
7